趁提款法推出前，快些換錢保平安

而家正苦仲死頂 製造一個無事既環境 比班蟻民安心感覺
但大戶 大商家 大財團收晒風知道出事 就拼命走資
到出事先走 就走唔切
我知有些人話唔洗太擔心既 無事既

走左=
字你贏 公唔會輸
點解唔走人？
你最多唔贏 但一定唔輸
梗係老閪走左先
到真係推出提款法 就一獲熟了

撳得嘅都撳哂

同埋得十幾萬有冇辦法開離岸戶口
又冇bno

樂觀SIR開咗離岸戶口未

firstrade
無咩要求

但係有啲人話唔安全？

鎂保平安

佢都受SIPC 保障
點解唔開左先？

字你贏 公唔會輸
點解唔走

緊急法=獨裁法
提款法都還好 抄家法就大獲了

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

有巴打97後得幾百鎊都開到英國virtual bank accounts

我地 no stake in the society 做左十幾年嘢
點都有啲錢
既然個正苦當我地臭四
我做乜撚嘢要比佢日日搵笨柒
銀行成日打嚟乜七柒柒upgrade account 定存優惠
哈哈
而家唔柒信你呀仆街正苦

撳晒啦

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！